集思廣益, 點樣食住個勢?

今日不合作運動有D成效, 加上近日勇武派都做到野
點樣可以食住個勢? 設死線如冇回應五大訴求就再升級?
歡迎講下意見!

推

我覺得下一步應該係咁！
但都要罷完工睇下民意
超合作運動！